{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/addiheompeuriseu-geunceo-pyeonanhago-joyonghan-cimsil2gae-kwincimda-pyeongtaegsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아띠"
    },
    "text": "平沢に位置すアティは、快適な滞在のために様々なアメニティを提供しています。華城市から45km、温陽民俗博物館から21kmの距離に位置しています。無料Wi-Fiとテラスを提供しています。温陽温泉と五倫門広場までそれぞれ22km、23kmで、バルコニーと独立したベッドルーム1室が備わります。キッチンにはエアコンが備わり、休憩スペースと設備の整ったバスルーム2室も利用できます。 また、天安市役所と檀國大学天安キャンパスからそれぞれ23km、24km、清州国際空港まで65kmです。アティは平沢中心部から10kmに位置し、チェックインは18:00から、チェックアウトは13:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アティはどこに位置していますか？",
            "answer": "アティは平沢に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティはどのくらいの距離に華城市から位置していますか？",
            "answer": "アティは華城市から45kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティはどのくらいの距離に温陽民俗博物館から位置していますか？",
            "answer": "アティは温陽民俗博物館から21kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティはどのくらいの距離に温陽温泉から位置していますか？",
            "answer": "アティは温陽温泉から22kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティはどのくらいの距離に五倫門広場から位置していますか？",
            "answer": "アティは五倫門広場から23kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "アティには無料Wi-Fiとテラスがあります。また、キッチンにはエアコンが備わり、休憩スペースと設備の整ったバスルーム2室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "アティはどのくらいの距離に天安市役所から位置していますか？",
            "answer": "アティは天安市役所から23kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティはどのくらいの距離に檀國大学天安キャンパスから位置していますか？",
            "answer": "アティは檀國大学天安キャンパスから24kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティはどのくらいの距離に清州国際空港から位置していますか？",
            "answer": "アティは清州国際空港から65kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アティのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アティのチェックインは18:00からで、チェックアウトは13:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 434
    }
}